我每日都打999

投訴違例泊車
但班黑警都唔出嚟炒牌
條街直情喺警署外50米，都唔肯喐
究竟納稅人養緊啲咩駐米大蟲

打去警署好d

真係打去警署，班黑警就會喐?

唔知啊
有人話打去警署好似會快啲